求平價NFC手機推介

想買部後備機要有NFC玩到八達通

最好係大店,有現貨, 可以碌卡, 想賺迎新

求巴絲幫忙

買左xa1plus做返工機

小米

消委會今期有review
要平Nokia 3都有nfc

多謝樓上巴打,

唔買小米應該都要近3k先得

Samsung C5 Pro
遲啲有八達通有三叔pay

Nokia 5

小米好多平機無 NFC

後備機買 Nokia，多更新，啱長用

豐澤好似有平價sony買